{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057920",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129160096/jeonju-gosa-dong-cinema-jeonju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699025557490&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=232584145&selectedRatePlan=290422553&expediaPropertyId=66505003&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 고사동 씨네마"
    },
    "text": "全州コサドンシネマ\\n\n大韓民国 North Jeolla Jeonju 全羅北道全州市完山区全州客舎3ギル27\\n\n全州古沙洞シネマから車で5分の距離には全州韓屋村もあります。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 ホテルのサイズは計40室で構成されており、チェックイン開始時間は15:00でチェックアウト時間は12:00です。 チェックインは満21歳から可能で、宿泊施設に連絡してチェックイン情報を事前に確認する必要があります。 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、写真付きの政府発行身分証明書も必要になる場合があります。 ペットは同伴不可であり、共用エリアでは無料WiFiを提供し、客室内でも無料WiFiを使用できます。 施設内には無料のセルフ駐車が可能で、喫煙者のための指定喫煙エリアもあります。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "全州コサドンシネマの場所はどこですか？",
            "answer": "全州コサドンシネマは大韓民国、全羅北道全州市完山区全州客舎3ギル27にあります。"
        },
        {
            "question": "全州コサドンシネマから全州韓屋村までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "全州コサドンシネマから全州韓屋村まで車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "全州コサドンシネマの特典には何が含まれていますか？",
            "answer": "全州コサドンシネマではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "全州コサドンシネマのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "全州コサドンシネマのチェックイン開始時間は15:00で、チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "全州コサドンシネマのチェックインには何歳以上でなければなりませんか？",
            "answer": "全州コサドンシネマのチェックインは満21歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "全州コサドンシネマの付帯費用はどのように支払えばいいですか？",
            "answer": "全州コサドンシネマの付帯費用にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。"
        },
        {
            "question": "全州コサドンシネマでペットは同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、全州コサドンシネマではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "全州コサドンシネマでは無料WiFiを利用できますか？",
            "answer": "はい、全州コサドンシネマでは共用エリアと客室内で無料WiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "全州コサドンシネマの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、全州コサドンシネマでは無料のセルフ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "全州コサドンシネマ内に喫煙エリアはありますか？",
            "answer": "はい、全州コサドンシネマ内には喫煙者のための指定喫煙エリアもあります。"
        },
        {
            "question": "全州コサドンシネマは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "詳細な制限事項については、全州コサドンシネマにお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 511
    }
}